壹週刊做緊特價$180/年，值得訂嗎？

無睇開，想問下有咩睇？值唔值得訂 ?

我訂蕭生好過大家都係比錢

蕭生膠得來有料好多

太平， 等佢正價先訂

你指蕭生個Patreon?
會多左D咩睇？

子華：顯示咗你嘅文化水平㗎哩樣嘢

做緊蘋果會員$50/月了

蘋果已經一路有課金

咁應該要訂D咩

佢笑東週刊唔係壹週刊啊

貴d果個plan可以同蕭生激情對話

有快問快答

同埋會小組討論

當然你唔好問膠野

邊到有得訂$180

今日收到電郵通知

經濟學人

睇你個名應該已經同蕭生激情對話過